[靜啦] 2020年6月9日香港再出發，好嗎

痴線估唔到689同老懵董真係肯應承搞。。
再出發示威

一齊幫幫689，諗諗點搞

一於搞個再出發遊行騎劫佢

6&9
香港再出發

6月9香港再出發

係公司開幕個日好唔好

好

佢地宜家放緊風，
等佢個個朵 [香港再出發] 塵埃落定
我地煲大 [香港再出發] ，抗爭再出發

抗爭再出發